科興為香港解決老年問題、減少財政負擔作出巨大貢獻

值得表揚

安心死

衲D改咗名？

安心出殯接種計畫

鼓勵老坑打科興，可以打科興，贈送殯儀套餐一折優惠，但老細必須在打科興30分鐘瓜柴

絕對支持，可唔可以再入多100萬支